聽日仲有八號既話我叫晒全部連登仔做契仔

絕不走數

計凌晨十二點

6:00

細路返去幼稚園學睇時鐘啦

12點唔係聽日？你叫定都得啦

理撚得你,
開始唔講清楚總知由12點計

恥笑開始

無人想做你契仔啊

諗住fake人點知自己拎嚟柒

咁想認做我契仔
你地鐘意計幾時味幾時囉

等多幾架車炒埋一碟先呀嘛

咁早開估

契爺 我睇中架法拉利 你幾時買俾我

你落到塊個時要幾多部燒幾多部比你

做定契仔

天水圍一滴雨都冇 係咪打完？

人地想比機會你都唔得...

車禍現場

契爺 我牛日封大利是呢

12點前推到幾多post？